乃木坂46討論區#370 : 西野七瀬お誕生日おめでとう！

西野七瀬26歲生日快樂！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#369 : 新post

禾七 お誕生日おめでとう

Lag爆

第七個回覆 ！！

西野七瀨豆一樣留名

一美d wifi 咁弱

笑死

咁都f5都壞了

係廁所

生日快樂

執完最後漏咗個垃圾桶

七仔お誕生日おめでとう

牙七生日快樂

禾七生日快樂🎉

なぁちゃん お誕生日おめでとう！

真係好弱下

老婆生日快樂

抵啦

得南同花奶係順 其他3個要換WIFI

抵打機呀拿

老婆又大一歲

柴寶留名

連登會唔會有豆一樣 sticker

呢條女真係痴線㗎 仲好睇過自己ff出嚟嘅女朋友

笑到肚痛

屌你扮Wifi Lag

好鬼似

無下年喇出坑了

お誕生日おめでとう

再見

7仔生日快樂

糖尿

抵 打機呀嗱

西野七瀬生日快樂！

你仲有花花同蘭仔架

松村
收野比工作優先

上門睇漫畫

lm

Siu4

n 宗罪

七仔生日快樂!

間中咁小人傾計幾好笑

花王官方ig有得抽七仔直筆

唔好走

老公係度

馬拿豬冇聲出

咁樣傾偈又幾好睇

桃子女朋友lm祝七仔生日快樂w

下集日村又彈get wild

原來老婆生日

壘球團咁痴線

型到咁.gun

禾喜秘密男朋友留名

七仔生日快樂

七仔生日快樂
乃po早抖

大佬早抖

好高大好型

好耐無彈過

次回の #乃木坂工事中 は…
メンバーチェンジして「リモート工事中」
新たなメンバーが自宅から私服でリモート収録リモートトーク⭐️日村×生田コラボ作品とは！？
次回5/31(日)は、24:24〜放送です！

日村動森公仔好正

挽留

叫夠一萬次

你買了禾喜推巾

如果我有錢都想買幾條當廁所巾用

唔想知你抹咩

同囡去少幾次街都買到喇

唔想知你同女去一次街洗幾多

細細粒好

咁痴線

美久真係好識食

美狗>>>>>>>>乃狗

帶我入坑嘅七仔生日快樂

Lm
禾七生日快樂🎂

唔敢相信禾七已經26歲
希望禾七開開心心，祝禾七生日快樂

乃木crew嘅設計真係好好

禾大汗撚黎夏天出街都要帶埋推巾出去

臨瞓前新po留名

我居然以小人之心度毒巴之腹

習慣曬

我大汗過你個大汗撚

以表歉意

乃po早抖

巴打，聽聞呢到有mon po 9
你小心啲

【乃木坂46】白石・西野・桜井・生駒・市來らも参加ALL乃木坂新曲「世界中の隣人よ」MV公開ｷﾀ

穢土轉生

明明佢上面話煩緊點幫karin爆po，大家係咪get錯咗

LM

田豬識射波梗係踢中鋒啦

七仔

日村收到隻俾沙友理攬到實一實嘅公仔

沙友理係咪想攬完隻公仔先送畀日村

好羨慕呀

真 穢土轉生

冇人講冇禾槍槍

我想問下音驚嗰到 如果冇抽到活動ssr同埋冇回體 係咪就冇可能儲夠1w換白麻ssr?

さくちゃんがモバメでしっかり告知してくれたので、予定を変更してさくちゃんのオフショットアップしちゃいます🥰ポスター含めて必見なので是非チェックお願いします✨

#アップトゥボーイ291絶賛発売中
#遠藤さくら
#乃木坂46
#sakuramail

#しゃくらぁぁぁ

禾七生日快樂

應該唔夠啦 之前有次冇特攻 食過幾次回體 狂玩都先得4,5千

有無清可以教我down rhythm festival

最尾得件衫同兩盒咖哩

蘋果的話要有日本apple store account
Android 就dl apk
歡迎其他ching補充

我搵唔到apk
我掛vpn轉日本play store再down

android係咪好似有個咩qoo專down日本game?
唔熟

MV出爐

哭撚左

神宮個CG好勁

哭撚左 如果可以用iPad玩就好了 容易啲full excellent 拎多啲石去抽卡

咁大個mon唔會好難禁咩？

估唔到新飯仲有機會見到啲畢業生同現役一齊唱歌

還原番演唱會嗰陣，一片燈海嘅熱鬧情境

之前仲講其他坂拍洗手片 乃咩都唔做 原來係整緊大製作

我愛乃團

19年夏巡

禾七牙

在心中

同其他坂道組合甚至AKB相比，乃團真係有誠意得多，真係製作咗一首抗疫新歌出嚟

白七真.sony員工

只能在螢幕面前咬牙切齒

道具黎啫 拍完MV就玩動森啦

兩大巨頭

仲有Quiz王

新飯留名
七仔 生日快樂！！

隊長早已睇穿秋元演技

溫泉組都無

遲左啲 安倍都就公佈全國解除緊急狀態

我白七

兩位主播居然可以友情客串出鏡

咁突然有新歌

mk妹

估唔到娜娜蛇牛一之日竟然會收到咁大份禮

新MV令我充滿活力地決定今日射波自肅！

紅白準備抄akb玩回歸

真係有媽媽feel

隔離條洗手片成員自己製作埋
垃圾營運幫佢㩒個upload掣咋

係 賢妻良母feel

牙白
早晨

幾好聽喎
咸左

日向坂46富田鈴花「私は私」乃木坂堀の言葉に感化

この作品に関連して、最近は、自分を持つことを心がけています。よく、目標の先輩とか憧れの先輩を聞かれたりしますが、今年に入ってから、乃木坂46堀未央奈さんのインタビュー記事で「尊敬する先輩とかを決めると、その人の方向に行ってしまう」という言葉を見て、「確かに！」って思ったんです。私が尊敬する先輩って、私とは真逆の、女の子らしいタイプの方が多かったりするので、「私は私なんだ」と思うようになりました。堀さんに感化されましたね。

其實都幾多後輩鐘意牙堀

唔怪得佢咁堅持走自己路線 原來咁多後輩仰慕

計樣都幾超班 我指呢個樣

有冇人知白眼鏡係邊個？

葉月

Save HK藍絲：在此講清楚，被私了受傷嘅陳律師係我朋友，佢係深藍嘅！！！

肥月

加推？

各位早晨
西野七瀬生日快樂

（白石麻衣）
夜はいつだって明けると 誰もみんな思っているよ
（西野七瀬）
星がやがて消えて行くまで 僕らは窓の空を見てた

（生田絵梨花・齋藤飛鳥）
なんてちっぽけな存在なんだ
（衛藤美彩・若月佑美）
この部屋から祈ることしかできなくて
（高山一実・松村沙友理）
世界のこの悲しみに胸を痛め
（生駒里奈・星野みなみ）
言葉以上の涙を流してた

（ALL）
隣人よ そこにいて あなたの想いは伝わっているから
手を握らなくても その愛は分かち合えるよ
大切な誰かと今を生きよう

（市來玲奈・斎藤ちはる）
自分に何ができるのだろう そう何度も考えてみた
（秋元真夏・桜井玲香）
ずっと眠れぬまま働く彼らにどう感謝をしようか

（中田花奈・樋口日奈・和田まあや）
そうさ 人間は捨てたもんじゃない
（新内眞衣・堀未央奈・渡辺みり愛）
会ったことない誰かのため支え合って
（遠藤さくら・賀喜遥香・久保史緒里・筒井あやめ・山下美月・与田祐希）
すべてを乗り越えられる強さを持ち
（伊藤純奈・鈴木絢音・寺田蘭世・山崎怜奈）
未来に続く希望を信じてる

（ALL）
隣人よ 微笑んで 私と一緒に歌ってください
壁の向こう側に この声は聴こえていますか？
お互いに一人じゃないとわかって…

隣人よ 夜が明けて 世界を照らすまで部屋にいましょう

隣人よ そこにいて あなたの想いは伝わっているから
手を握らなくても その愛は分かち合えるよ
大切な誰かと今を生きよう

LALALA…
LALALA…

thanks. 定埋鏡我都認唔到

咸左

thanks

幾得意

ソロで抜かれた回数

OG
7回 西野
5回 白石
4回 生駒
2回 ちはる 桜井
1回 能條 衛藤 市來 かりん 優里 相楽 若月

1期
5回 飛鳥
3回 高山 松村
2回 星野 生田
1回 中田 真夏
0回 樋口 和田

2期
2回 堀未
1回 寺田 北野 新内 山崎
0回 純奈 鈴木 渡辺

3期
2回 与田 阪口 佐藤
1回 山下 向井 梅澤 大園 久保 理々杏 中村 吉田
0回 岩本

4期
2回 遠藤
1回 賀喜 清宮 北川 早川 掛橋 金川 田村 柴田 矢久保 林瑠奈 黒見 弓木 松尾 璃果
0回 筒井

不参加OG
非LLC
岩瀬 安藤 柏 宮澤 寧々 大和 畠中 永島 深川 橋本 川村 川後 井上

乃木坂LLC
中元 万理華

不明
佐々木

早晨

竟然搵返d 卒業member

禾櫻又贏

早晨 乃po咁多位手足

畢業生solo贏晒

映象研式白線cg
今野在下盤很大的棋

神宮真係最正

放棄巨蛋轉過去算啦

巨強delay list 長到

雀屋企已經漸漸公開

幾屈...

乃po早晨，7仔お誕生日おめでとう

有埋小公主同marika就好啦

啲vfx 又幾好睇

美月用呢隻洗潔精，支持未

Twitter爐頭kol 研究mb 用咩爐未

支持左啦 我買比佢既

日本職棒19/6 閉門開，棒球場都冇位開con 了

真係好能得意
禾柴寶每日嘅日常就係掙扎瞓覺同做功課

愈老愈正

Yuna愈睇愈正
而家加入柴軍仲黎唔黎得切

24小時招生中

太遲了
已經解散左

啲記者完全冇反應 做嘢mode

OL真係

變咗真。屎軍啦

嗰個係第二個 為咗加facebook

斎藤ちはるアナ、誹謗中傷に「乃木坂46でも悩んでいる子はたくさんいました」木村花さん訃報受けコメント

「テラスハウス」について斎藤アナは「映画のようなドラマのようなワンシーンを観ているような感覚になります」とコメント。

羽鳥アナから「誹謗中傷とか乃木坂のとき、応援してくれる人もいれば、厳しいことを言う人もいるじゃないですか。そういうとき斎藤さん含め、周りのメンバーもみんなどう受け止めているんですか？」と聞かれると、「良いことが書かれているとすごく嬉しいんですけど、やっぱり悪いことが一つでも書かれているとすごく傷を負ってしまうので、乃木坂メンバーでも悩んでいる子はたくさんいましたね」と振り返った。

屎軍唔會內鬥

想入 不過入軍特典包唔包你facebook

扮乜

真。屎軍最團結 得兩個人

你係一舊飯

各位早晨

飄能到

同奶PO風向師吹人幾型棍一樣
出到黎冇人受

想同禾白瘋狂打機

【SHOWROOM配信】
乃木坂46「世界中の隣人よ」MV公開記念スペシャル 5/25 19:00

中國人個樣真係冇令人失望過

／
本日5/25(月)19:00〜
#乃木坂46 『#世界中の隣人よ』
MV公開記念SPの配信が決定🎉
＼

キャプテンの秋元真夏が出演し、
楽曲に込めた想いをいち早くお届けします！
番組内では、乃木坂46メンバーへの生電話も実施📲

お見逃しなく👀🌟

視聴はこちら👇

#SHOWROOM

想同佢瘋狂做飯

0188 走り出す名無し(地図に無い場所) 2020/04/09 13:14:29
1つ目は昨年3月にバレてから密かに内部処分されてた寺田蘭世。ほんとは23rdの選抜は寺田inで渡辺outの予定だったのに直前でバレて変えられた話で、もう内部では有名になってますよ。
処分は8ヶ月契約だったけどタイミング悪いことにコロナ出てきたから長引きそうだね。4期も入ってくるし選抜入りはもう無理かも。ドンマイ！

2つ目がこの前加入した林瑠奈の衝撃事実。彼女は堀未央奈の親戚でなかなか強力な家族をお持ちですから。運営は下手な扱い出来なくて困ってるんですよねw 近いうちにセンターもさせなきゃまた親がギャーギャーうるさいと思いますよ、覚悟しておいて下さい。

※もう少し1つ続きます

0194 走り出す名無し(地図に無い場所) 2020/04/09 13:29:58
3つ目はこれが衝撃。山下美月vs運営の全面衝突。彼女はもともと20歳で卒業すること前提で活動していたんですよ。初めの頃、せめて4年間は全員で頑張ろうと3期生に言っていたくらいですし。(操られてたことに気付かずに守った3期生は偉いですよね。笑)
休業理由も自分の将来の進路に関する悩みだったらしいですよ。
ところが運営は卒業を許可しないどころか山下に逆ギレしたんです。山下は利益になるからって。(結局は利益のことしか考えてないみたいですね。)
ちょうどSOが空振ったり4期を前に出して上手くいかなくてストレスが溜まってたのもあると思いますけどね。山下に八つ当たりしてcmを干したり、山下予定枠に久保をシフトしたり。
昨年9月には運営の人事異動を行い、伊藤かりんが口出すようになってから先輩達を無駄に推し始めたりしてるしもう山下もうんざりしたのでしょう。
山下は弁護士も構えて本格体制で挑んでいます。

せっかくの日向板だから日向に関しても言うと、日向が実は乃木を救ってたんです。
寺田蘭世のを撮ったのがカギアケで、カギアケから本来なら寺田のスキャンダルを出す予定だったが、ちょうどその時井口が撮れてしまってどうせならデビューしたての井口を出そうとなって井口の例のやつが出ました。
あと欅はまた近いうちに1期生1人が卒業します
場合によってはもう1人あるかも。

早排有人9up呢個, 信唔信就自己諗
蘭世呢個都傳咗好耐
林瑠奈係堀親戚第一次聽

只係想知美月個b 去左邊

會唔會係俾界手妹做center呀

想見面

under c
不過牙林係親戚嘅話就唔洗係755問嘢啦

首新歌作曲編曲個taka，係咪one ok rock個個？

仁到

有d道理

鯨妹=乃po燒山

輕推我希

蘭仔嗰單講乜？

牙堀都未有點會佢有

我講明有人9up、信唔信自己諗喎

風向師，乃po 劉細良

仲要凌晨四點放mv

俾人發現拍拖內部處分雪佢，本來個網會爆佢料但換咗爆井口個單

仲俾個under C佢做咁好人屎

應該唔係，Taka個T係大楷

呢排無咩新野睇，唔拎呢d 9up野講下笑下，仲有咩傾牙

因為流料嚟

吹緊今日解除要快D出

柴軍內戰

傾下幾時約到鯨仔食飯

鯨妹乃po馬拿豬
要好似花花咁先約到

難約過女飯你話係咪牙？

真係哭撚左

又講個B

法國咁耐冇人想知爸爸係邊個

呢個答案已經估到真·反月人士會點講

BB跟翻媽媽姓

叫山下智久

希望大家一人一信去營運救救二期

如果係囡囡呢

山本美月

睇到依到笑左

營運回信話咩叫二期

404 not found

今次呢幾單真係膠都費事俾

睇千春報乃木坂新歌嘅新聞 笑左

我聖b有0.1秒screentime哭能左

畫風突變

我報導我自己

下午安倍會公佈公眾活動重開時間表
到時就知卒コン眉目

sor

市來零舍老
明明20鬆d但個樣30幾咁

唔會，七月尾都冇con cancel，頭先貼巨蛋果張list cancel 到9月， 仲未計棒球 足球都爭場，疊埋心水求正苦開新國立開con 算啦

冇本體羅恩

影片無羅恩存貨

我第一日入乃Po

karin 得0.1秒, 唔pause 都幾乎見佢唔到

肺炎歌好好聽

啲毛

好

起左底

個cg真係幾正

大mon 可以用食指

換過去ipad咪得

上次打唔切差一場

食咗

係哈利屋企

想同音B一齊煮飯仔

我屋企

咁講一定唔係自己屋企

蘭軍蒲頭

咁講即係唔係自己屋企啦

還請各位不要糾結小妹究竟是不是女飯哦

u mk

突然咁甜有原因

Sor

哈利屋企嚟的

你又知禾叫哈利

終於認靚仔喇咩

又陰手腳

平時電台個個就係禾黎

高大混血靚仔食鬼妹

u4mk

嗱 大家今次冇搞錯啦 自己認埋
我大佬啲wind 果然準到痴線

認做佢都有人信

有哂證據

Molamola

流料都信

禾一不認MK
二不認廁能
三不認基佬

但冇得你唔認

第3點

iPad 冇得綁定 ac都過唔到去iPad 係iPad開嗰網就叫你用翻手機開 完全唔知點過ac去iPad
利申：舊ac係iPad玩 但唔知咩事個ac冇咗 因為冇綁定 所以搵唔返

呢到唔認都俾人屈

唔係連去isky個到咪得？

大排檔講我先醒起無小百合

功夫再高也不及洋槍

食啦仲影

識功夫只會識到黑劍, 混血妹個個玩洋槍

識功夫咪好似混元太極咁囉，洋鬼子mma好過

唔知呢首歌會唔會係live出現

全部出番嚟唱

你自認冇得屈

紅白出黎

下行第一步is coming

認做名人都有人信

竟然有市來都冇Maimai同温泉組

唔洗擔心
12月6 7日有期

如果佢都喺度嘅話 你話幾好

人地條腰唔好加搵完細佬讀書果筆就咪打搞人

U自己認禾地矛屈你

輕輕的我走了， 正如我輕輕的來

腰傷真係好痛苦

秋元玩很大 公然挑釁禾白

之後慘遭處刑

原來我地講果個鬼妹就係阿雀

南亞都算鬼妹嘅 我地啲可憐蟲連女都識唔到

斬左纜

唔會啦

收皮啦，係人都知你同台灣女飯

緬甸溝日本算鬼妹咩

去重慶大廈識

那個了唷

話左三不搞基

點解會諗左去搵男人
重慶大廈都應該有女嘅

可能10週年BD live有機會唱呢！

狗眼看人，人人是狗
Gaylo 看人，人人是gay

劍劍fb自介片二千幾like 多過好多mb blog相po, 反劍又輸！

放工睇完個新mv喊左感受到乃對心靈上既支持
My girl花花仲有畢業member呢下估唔到

不過寶寶真係keep得幾差下

寶寶靚左又精神左喎

劍劍搵咗淘寶刷like
d like 假㗎

原來呢邊乃po手足係進化到咁靚仔
唔敢入黎了

皮膚黃左又鞋左咁喎yui清

寶寶食太多蛋糕

禾十年寶寶飯 唔會睇錯

白色磚，黑色木地板

Molamola

反劍不願面對現實

鯨魚唔係魚牙

中文字幕

花奶唔係花牙

呀nick

點解無啦無啦

影禾桃張床做咩

奶3年後仲係度先同我講

高登狗死返過去啦

真係唔係

3年後

akb都未執

我前排先傷完 一郁又痛 坐又痛

有握手飯
真係未驚過

其他新4期自己紹介片都未upload，言之過早

下個月都冇啦

證明真係唔係牙雀屋企
係黑石屋企

即刻睇多次

反花狗收聲啦

寶寶黎講，美月寶寶正d

iPad 一開isky就叫你用手機 但係手機同iPad唔相連 所以過唔到ac

幾時出黎隻個揪

信黑劍，唔驚✌️

有營運，3年後都未執，唔驚

牙鯨話吾系

反花于心何忍

七仔真係應該係拍牙膏廣告 依起棚牙笑好睇到

廣東人做 有好多種方法

遲下有台搞慈善音番咪有機

J左千春未？曝光率好高

以上四個都不是

上面先認完反花狗

答案錯誤

morning 娘都仲健在，驚咩呀

反花反到精神錯亂

Pass!

美月媽媽不嬲都正

任何一間急症室門口

千春好女仔

清d圖睇到我以為自己唔夠瞓眼花

8月搞飯聚黎唔黎

我鏡頭下嘅花花實在太花

国民の嫁としては
いつかお料理本を出すのが夢なので
それを目指してこれからも
たくさん作りたいと思いますので
皆さん待っててくださーいっ

ただこれだけ食べてたらさすがに
少し体がぷっくりした気がして
今すごく焦っている...！
衣装入らなかったらどうしよう！
マネージャーさん
どうか怒らないでください

馬拿豬開聲話想出cookbook
仲有自肅期間食肥咗

新mv無禾琴

預咗啦

本日このあと19:00〜「#世界中の隣人よ」MV公開記念SHOWROOMに #秋元真夏 が出演します！

#乃木坂46 全メンバーと卒業生も多数参加して制作した新曲について、メンバーに生電話もしたりしながら、曲に込めた想いなど話していけたらと思います。

ぜひご覧ください！

we are never ever getting back together.
feat秋元真夏

個mv全部都係成員自己拍，邊個會ng最多

又話llc 出個樣都好

特色嚟

琴有回簽咩？

深川麻衣のおうち時間 自作小物で癒やされ「麻衣ホーム」に！逆転の発想「今しかできないことを」

2020年5月25日 6時0分 スポーツ報知

老婆
淨係睇賣相都好得
食肥咗都唔緊要
肥啲好睇啲

咁早就發夢

全面解除

安倍晋三首相は25日午後6時から、官邸で記者会見を開く。新型コロナ拡大を受けた緊急事態宣言について、政府は25日午前に感染症や経済などの有識者による諮問委員会を開催し、北海道、東京都、埼玉、千葉、神奈川の5都道県の「緊急事態宣言」解除は妥当と判断。午後には国会への事前報告、政府の新型コロナウイルス対策本部会議を経て正式決定する。決定を前に安倍首相は記者会見し、全面解除となる背景や、今後の新型コロナウイルス対応などを説明するものとみられる。

老女人又可以向卒業行前一步

嫌你廢咁典

其實係唔係有導演教，一個cam set左邊一個右邊...

琴：on9野唔想理

就算無俾instructions, video editing 都可以flip

正想講有後制

補多條link:

全國：
公共文化設施休業要請解除
10pm禁酒令解除

東京都：
分4階段解除緊急狀態令（假設疫情受控）

等佢養

用職棒來睇，開場一半人數演唱會求其攪算啦

首先多左職棒爭場，仲有職棒仲係閉門，即係event 搞手仲未敢放觀眾，要由敢比觀眾入場到爭贏到個場應該仲有排

應該參考林奠媽媽限聚令 隔1.5米 坐一半人

最快都應該要下年啦

有時間表啦，7月10號開放5000人入場，8月1號估計無上限但不超過50%

一來營運唔會啦
二來冇場
三來呢個緩和計劃好似冇包 live house / entertainment

去到七月先一半，仲要你肯即係其他人都肯，咁一樣都係咁爭，更何況唔想所有唱片公司肯只係搵一半錢

これに対し、西村大臣は、「カラオケとスポーツジムは、今月中にガイドラインができれば、来月から休業要請を解除していく。ライブハウスは、業界団体と専門家によるさらなる検討の場を設け、一定の感染防止策が確保されれば、来月の中下旬ごろから休業要請を解除していく」と述べました。

政府要同live house業界傾，傾掂數的話，最快都要6月中下旬先放寬休業要請。呢度講緊嘅 live house 好似係講繄1000人以下的表演場地，例如劇場和音樂廳。

新聞冇提及大型表演場地何時解封

我想快d攪，睇下白石d外籍老公返唔到日本點算

全地球都仲未有人夠膽搞大型concert,老女人等下年啦

これに対し、西村経済再生担当大臣は、「『3つの密』の防止に加え、事業者にはアクリル板の活用や席と席の間を離すなど、感染防止策をとりながら、活動を拡大してもらいたい。

好似政府會建議商界加膠板保護員工，冇話係咪強制。似乎政策推得好急，安倍政府冇諗真details已經公佈解除

就咁睇個解除令應該會幾短命

到底佢畢業會繼續做演藝定開餐廳
我記得佢兩個都有講過

可能係唔畢業去開偶像餐廳

照開餐廳搵人打理，有job先出鏡

釣完金龜仲做咩

都可以

想俾佢藐

我硬係覺得佢畢業 會退圈

諗起魚民樂

篤爆她的面豬登

佢夢想係做料理大小姐idol，但變左自製仆街歌后

乃木坂46「世界中の隣人よ」MV公開記念スペシャル

新型コロナウイルスの影響で延期や中止を余儀なくされたコンサートなどについて、あらためて開催する場合、政府は5,000万円を上限に、費用の半額を補助する方針を打ち出した。

西村経済再生担当相「延期・中止したコンサート、演劇、歌舞伎、あらためて開催する場合に、その費用2分の1を、上限5,000万円で支援をしていきたいと考えている」

25日の国会質疑で、西村経済再生相は2月1日以降に予定しながら延期や中止をしたコンサートなどを対象に、あらためて開催する場合の費用や海外に発信するための動画制作の費用などについて、5,000万円を上限に費用の2分の1を支援すると表明した。

禾白個三日東強可以calm補助金

Idol界利物浦

有D相好撚老

牙喜無聊到係度雕緊擦膠

拎足5000萬

成人jer人樣老

白石麻衣＆生田絵梨花、写真集がランキング上位そろい踏み🎊乃木坂関連本が続々浮上

【👑TOP10入り】秋元真夏、与田祐希、山下美月、『乃木撮 VOL.02』＜💕詳細＞

#明日のZIP!#SHOWBIZコーナー

★LDHライブ中止・延期発表
三代目らも…山下健二郎の思い
★菅田将暉ドラマ『3年A組』
なぜ話題に？
★関ジャニ∞「オモイダマ」披露
★写真集が発売前重版！
乃木坂46 堀未央奈がZIP!に名画

#ZIP!

甜鳥.gif

花花

死都唔肯收線

所以要最後先打

霸氣花收線果陣仲死𦧲

Bb都幾cute丫，竟然係保護犬俾花花收養

「世界中の隣人よ」を配信シングルとして配信
収益は医療機関へ全額寄付

點反得落手

又多首歌B害保護色

阿花好女仔唔買

@廣ching

小犬已經準備好比mb領養了

俾人領養之前要閹左先

洗能咩

阿花唔知想唔想養多隻

送比楓劏,thx

【井上小百合 配信公演チケット情報】

一人芝居・無観客配信公演
■本多劇場グループ PRESENTS
「DISTANCE」

■6月1日(月)19:00開演

■永島敬三×井上小百合×入江雅人

■配信媒体 Streaming+

■5月27日(水)12:00より発売

■3,500円(税込)

■井上小百合 公式受付URL

想食

佢話唔養

屋企已經有我就夠
養唔到咁多隻

花花撚狗片好正啊

依家先得閒睇
日村扮輕機好勁

生田絵梨花 part 1

生田絵梨花 part 2

生田絵梨花 part 3

秋元真夏

頭先牙花話俾bb 食蘋果同そら豆嘅片send咗俾真夏
睇佢批蘋果就覺得好危險

仲要第一次 驚佢切親手

禾刀覺好驚佢批到隻手

所以之前影張相話係自己煮真係唔信

佢拎得太高 唔就手
同埋批蘋果拎刀個手法錯哂 佢錯力真係會一野批落隻手到
極危險

佢話睇完youtube教整就去批
嚇死人

真係唔好嚇禾地啦

佢以前好似有講過結咗婚之後都會做演藝
上面話餐廳（定居酒屋同人傾計？）都有講過
如果退圈
可唔可以繼續做老闆娘
之後我做老闆

睇同做係兩回事 都係叫佢放番低把刀先

showroom重播

佢今日嗰樣好似有啲攰
哩排啲mb係唔係個個掛住玩switch挨夜
定係搞緊46tv
好似啲樣有啲攰

[考古] 2011.11.20 official blog photos

禾收養咗

啲隱性迷松尾開始出嚟

飛行巨 .GUN

sr 無乜特別內容喳，都係睇女

佢仲要有幾下批緊仲望住個手機MON 望到都驚

大家係咪唔知佢呢個係最正宗切蘋果刀法
以為街邊小販都係咁樣揸刀切蘋果賣

只不過花花係外行人唔識唔好亂嚟

見到真夏
咩特別嘢都唔講都無所謂啦

世間竟有如此可愛呢狗

花王ig story 有西野七瀬未公開廣告片段

想食金川紗耶 的點心

睇緊咩

狗女黎

禾楓唔劏狗的

唔係扮貓咩

頭先有新歌showroom特別配信，真夏同各mb 講電話，花花唔肯收線

貓日文neko, 佢講諧音呢狗

¥2099

而家先#543
仲有半個po要推

扮咩都好
已經被臭臭教壞曬

柒左唔好推

本日深夜25:29〜 #乃木坂どこへ 傑作選 #乃木坂46 が日テレ局内見学▽そらジローとあっちむいてホイ対決▽元乃木坂46市來玲奈アナとぐるぐるカーテンをコラボ▽掛橋沙耶香が憧れの人の前で涙目▽収録裏話YouTube で公開中→毛利Pチャンネル

松尾其實ok 係黑劍唔得啫

堀家軍好疊馬

Maimai, Marica, 小公主, 小百合, 琴子

想同佢雕

好 唔推

知道 唔推

沉默的大多數

想雕佢

紅牌.gif

乃Po邊到有蘭軍

呢個mv view 數贏唔贏到i see?

有冇片 想睇

置頂有link, 官方youtube link

鯨姑娘有些牙過

同時間

@寺田蘭仔巴

識泡文?

美月個Mail

平時都唔少鏡頭仲講到不嬲都無乜鏡頭
係翻譯有問題定真係咁意思

蘭軍已死

邊個再棄推蘭仔一槍打死佢

我諗有機係譯條友加咗個人想法

支博字幕組唔奇

話說乃Po咁多迷月嘅有無人訂左mail

有皂
贏硬

@廣ching 回頭是岸

美月係一姐隔離仲話無鏡頭

串緊啲死人霸住鏡頭

傻能左咩你
推爆禾花

我都好想吃mr. donut

今日件衫幾靚

件衫幾正

音軍蒲頭

@個名要有XX

有乜計啲死人嘅人氣高過佢

羅恩已被製成毛公仔

羅恩nickname

blt graph. vol.55 与田祐希

羅恩：

廁久同細妹一人一間房
又係有錢人

蘭軍報到

邊個棄推蘭仔

新歌已經1M View

I see 屌打

我都想做攝影師

乃po最討厭男人榜榜首：中村和孝

你剩係想做撮影師咋？
好多人想做牙白男友

你點醒咗我
我都要做白白男朋友
你哋嘅可能性又渺茫左

姑娘夠鐘派藥喇

做攝影師可以見多咁多mb抵玩啲

一百萬了

七仔 Karin ig 生日live 開始

大家睇我婆ig live未

我老婆嚟

IG LIVE

十萬人

禾七

入去講聲誕生日おめでとう

柒婆

用PS4 玩UNO

我婆

karin後面個d係咪細個入面有糖個d

雄大同牛星可以一戰

玩ringfit

禾柒婆笑得好甜

雄大去死去死走

川p

邊位手足

笑得好靚

Karin vs 七仔
奶team vs 木板team

羅恩生前一刻

流星留鬚幾型

一生只愛西野七瀬

雄唔洗啦 GAY既

我老婆就真

戰能死佢

扮gay 先埋到身

我記得有張佢同D男優出去食飯俾人影到

佢D衣著 肢體動作真係基能到唔識講

伊藤かりんお誕生日おめでとう！

有冇諗過牛星先係受害者

推一推希

都啱嘅 唯一攞正牌推七嘅男人

大波過七啦佢

大波過就唔推得嘅咩

原來我係想接你老死廁路比嗰句

ok 我唔推

牛星就好似 源田推misa 咁推七仔

老婆

推(物理上)

廁路一返嚟 就講啲咁嘅嘢

收到風係misa做推嗰個

乃po啲高大型棍個個都大波過禾七啦

不要再說了

七仔其實都幾有料

かりんYouTube channel

升球大墊

召喚香港圖

秘sub!!

都唔知見過幾多次了

張敬軒笠假髮喳

。。。

假gay都信，成田凌先係真gay

打和啦，互推

百看不厭

扮gay食禾花

日本長平公主

週刊FLASH 2020年6月9日號，堀未央奈

今日臭臭做咩事
佢喺ig story 爆seed

邊個咁pk

咁樣攬落去先唔會有野銀住銀住

胸骨

堀家軍又出泥la?

404 Not Found

聽日開賣啩

showroom 花花爆誕cut
本來每位mb只有3分鐘，花花講咗10分鐘，馬拿豬都控制唔到花花

你又改名

★５月２6日（火）はやドキ！の
エンタメ・スポーツ情報①です。
＃あつまれどうぶつの森 ＃あつ森 ＃すゑひろがりず
＃松原タニシ ＃亀梨和也
＃奈緒 ＃瀬戸康史
＃乃木坂４６ ＃白石麻衣 ＃堀未央奈
＃コロコロチキチキペッパーズ ＃コロチキ ＃ナダル ＃西野創人

胸不平何以平天下

Online工事中仲好笑過平時

乳不巨何以聚人心

皮卡丘

扮lag個段好過癮

かりんちゃんお誕生日おめでとう

呢套係咪立殺片嚟

山崎怜奈的歷史時間最終回5/28，山崎會同步開ig live

名探偵比卡超
完全唔會有興趣睇第二次

deadpool版比卡超

唔使聚人心 聚到我就夠 獨佔七仔

仲有240個comments先上岸

用其他圖幫手推下

幫手

乳不平何以平天下

琴子嗰件如果就咁著

個drive搵極得咁多
冇karin圖了

靚女著咩都靚架啦

原來仲有張

係咪要po最經典個張

原來仲有幾張

推下

經典問題

又改咗名

我矛貨了

蘭蘭生日果日會唔會有蘭軍推po?

UTB 啲封面都影得幾正

かりんちゃん お誕生日おめでとう！

冇人爆咪自己推
5個鐘就推得爆一個

記住做好準備down 哂啲圖/揾哂啲link 先

至少搵定過千張圖先啦

加入

禾花雀

十單禾花

點忍啊

小百合勁正
唔明點解以前高登咁多人反

露額頭的日本妹

見到白麻笑咗

胖虎花

蘿莉雀

咩嚟

實況野球 手機版

長髮花

尋日推七仔FILE多左幾百張圖

功成身退了

走了 返返去打機先

好靚仔

正到

繼續玩fifa了

994